夜深人靜嘅時候諗起佢

認識你都有將近10年嘅時間，10年嘅時間我哋有無數嘅離離合合，但係今次嘅離開，感覺上都唔會再有復合嘅希望，如冇意外都唔會再見面😞

點解失去一段感情可以咁痛苦？究竟要用幾多時間去move on？😔😔

pish

師兄加油

Move乜春，佢已經刻咗喺你個心到

師兄 加油
同你經歷差唔多